論槍權天授的重要性

元朗呢班恐怖份子就係見你無武器先無差別攻擊
香港應該要允許持槍